        Сгенерировать и построить
        линейно интерполированную
        примерную траекторию аппроксимаций
        многократных интегралов Стратоновича:
        $J^{p}_{(1), t},
         J^{p}_{(0, 1), t},
         J^{p}_{(1, 0), t},
         J^{p}_{(1, 1), t},
         J^{p}_{(0, 1, 1), t},
         J^{p}_{(1, 0, 1), t},
         J^{p}_{(1, 1, 0), t}$
        на интервале
        $0 \leqslant t \leqslant 1$
        для $p = 5$, используя $2^9$
        подынтервалов равной длины.
        Повторить для $p = 50, 100$
        \textbf{Решение} Метод Мильштейна
        основывается на покомпонентном
        разложении "Броуновского моста" вида:
        \[
        \{
        W_t - \frac{t}{\Delta W_{\Delta}},
        0 \leqslant t \leqslant \Delta,
        \}
        \]
        формируемого из $m$-мерного винеровского процесса $W_t$ на
        временном интервале
        $[0, \Delta]$
        в тригонометрический ряд Фурье
        со случайными коэффициентами.
        Для краткости изложения
        опустим подробный вывод
        всех расчетных формул описываемого
        метода.

        Основные расчетные формулы для аппроксимации интегралов
        \eqref{stranovich-ints} имеют вид:

        \[
        \begin{aligned}
        J_{(0)}^p &= \Delta;
        &
        J_{(j)}^p &= \sqrt{\Delta}\xi_j;
        &
        J_{(0, 0)}^p &= \frac{1}{2}\Delta^2
        \end{aligned}
        \]
        \[
        \begin{aligned}
        J_{(j, 0)}^p &= \frac{1}{2}
                       \Delta
                       (
                       \sqrt{\Delta}\xi_j
                       + a_{j, 0}
                       );
        &
        J_{(0, j)}^p &= \frac{1}{2}
                       (
                       \sqrt{\Delta} \xi_j
                       - a_{j, 0}
                       );
        \end{aligned}
        \]
        \[
        J_{(j_1, j_2)}^p = \frac{1}{2}
                           \Delta
                           \xi_{j_1}
                           \xi_{j_2}
                           -
                           \frac{1}{2}
                           \sqrt{\Delta}
                           (
                           a_{j_2, 0}
                           \xi_{j_1}
                           -
                           a_{j_1, 0}
                           \xi_{j_2}
                           )
                           +
                           \Delta
                           A_{j_1, j_2}^p
        \]
        \[
        J_{(j_1, 0, j_2)}^{p} = \frac{1}{3!}
                                \Delta^2
                                \xi_{j_1}
                                \xi_{j_2}
                                +
                                \frac{1}{2}
                                a_{j_1, 0}
                                J_{(0, j_2)}^p
                                +
                                \frac{1}{2\pi}
                                \Delta^{3/2}
                                \xi_{j_2}
                                b_{j_1}
                                -
                                \Delta^2
                                B^p_{j_1, j_2}
                                -
                                \frac{1}{4}
                                \Delta^{3/2}
                                a_{j_2, 0}
                                \xi_{j_1}
                                +
                                \frac{1}{2\pi}
                                \Delta^{3/2}
                                \xi_{j_1}
                                b_{j_2}
        \]
        \[
        J_{(0, j_1, j_2)}^p = \frac{1}{3!}
                              \Delta^2
                              \xi_{j_1}
                              \xi_{j_2}
                              -
                              \frac{1}{\pi}
                              \Delta^{3/2}
                              \xi_{j_2}
                              b_{j_1}
                              +
                              \Delta^2
                              B_{j_1, j_2}^p
                              -
                              \frac{1}{4}
                              \Delta^{3/2}
                              a_{j_2, 0}
                              \xi_{j_1}
                              +
                              \frac{1}{2\pi}
                              \Delta^{3/2}
                              \xi_{j_1}
                              b_{j_2}
                              +
                              \Delta^2
                              C_{j_1, j_2}^p
                              +
                              \frac{1}{2}
                              \Delta^2
                              A_{j_1, j_2}^p
        \]
        \[
        J_{(j_1, j_2, 0)}^p = \frac{1}{2}
                              \Delta^2
                              \xi_{j_1}
                              \xi_{j_2}
                              -
                              \frac{1}{2}
                              \Delta^{3/2}
                              (
                              a_{j_2, 0}
                              \xi_{j_1}
                              -
                              a_{j_1, 0}
                              \xi_{j_2}
                              )
                              +
                              \Delta^2
                              A_{j_1, j_2}^p
                              -
                              J_{(j_1, 0, j_2)}^p
                              -
                              J_{(0, j_1, j_2)}^p
        \]
        где
        \[
        \begin{aligned}
        a_{j, 0} &= -\frac{1}{\pi}
                    \sqrt{2 \Delta}
                    \sum\limits_{r=1}^{p}
                    \frac{1}{p}
                    \zeta_{j, r}
                    -
                    2\sqrt{\Delta \rho_p}
                    \mu_{j, p}
        \\
        \rho_p &= \frac{1}{12}
                  -
                  \frac{1}{2 \pi^2}
                  \sum\limits_{r = 1}^{p}
                  \frac{1}{r^2}
        \\
        b_{j} &= \sqrt{\frac{\Delta}{2}}
                 \sum\limits_{r=1}^{p}
                 \frac{1}{r^2}
                 \eta_{j, r}
                 +
                 \sqrt{\Delta \alpha_p}
                 \Phi_{j, p}
        \\
        A_{j_1, j_2}^p &= \frac{1}{2 \pi}
                          \sum\limits_{r=1}^{p}
                          \frac{1}{r}
                          (
                          \zeta_{j_1, r}
                          \eta_{j_2, r}
                          -
                          \eta_{j_1, r}
                          \zeta{j_2, r}
                          )
        \\
        B_{j_1, j_2}^{p} &= \frac{1}{4\pi^2}
                            \sum\limits_{r=1}^{p}
                            \frac{1}{r^2}
                            (
                            \zeta_{j_1, r}
                            \zeta_{j_2, r}
                            +
                            \eta_{j_1, r}
                            \eta_{j_2, r}
                            )
        \\
        C_{j_1, j_2}^p &= -\frac{1}{2 \pi^2}
                          \sum\limits_{r, l = 1, r \ne l}^{p}
                          \frac{1}{r^2 - l^2}
                          \left(
                          \frac{1}{l}
                          \zeta_{j_1, r}
                          \zeta_{j_2, l}
                          -
                          \frac{1}{r}
                          \eta_{j_1, r}
                          \eta_{j_2, l}
                          \right)
        \end{aligned}
        \]
        здесь
        $
        \zeta_{j, r}, \eta_{j, r}, \Phi_{j, p}, \mu_{j, p}
        \sim
        \mathcal{N}(0, 1)
        $.
        Используя приведенные выше формулы
        можно получить аппроксимацию траекторий
        интегралов Стратоновича на временном отрезке.